# Изменение раскладки

Для просмотра раскладки и для редактирования раскладки служит одна и та же страница. Чтобы открыть ее, перейдите к списку раскладок аккаунта и нажмите на нужную раскладку.

## Смена названия раскладки

1. Нажмите курсором на название раскладки.
1. Введите новое название.
1. Уберите курсор из поля ввода.

## Смена количества камер в раскладке
В раскладке может быть 2, 4, 6 или 8 камер. Переключайтесь между форматами раскладок с помощью кнопов в правом верхнем углу страницы.

## Смена камеры в ячейке
Чтобы изменить камеру в ячейке раскладки, нужно сначала удалить старую камеру, а потом выбрать новую.

## Удаление камеры из раскладки
Нажмите на крестик в правом верхнем углу ячейки, чтобы удалить камеру. Ячейка останется на месте и в нее можно будет поместить другую камеру.

## Добавление камеры в пустую ячейку

1. Нажмите «Выберите камеру» в нужной ячейке.
1. Нажмите на название камеры в появившемся списке.
